{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25646",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 투헤븐(롯데 마트점)"
    },
    "text": "テセホテル、ツーヘブンチャンユ店は、お客様のリラックスのために最善を尽くしています。 宿泊施設は総客室数42室で、全室にバスタブが完備されています。 VIP客室以上からは大型浴槽とスタイラービーチ/プレミアム客室があります。 2022年6月には全客室のエアコン掃除が完了し、涼しい休息を楽しむことができます。 また、ネットフリックスの視聴と無料Wi-Fiが可能で、客室は広くて寝具はきれいです。 周辺にはロッテマート長湯店や様々な便宜施設があり便利です。 ロッテウォーターパーク(ロッテアウトレット)までは自家用車で7分の距離で、バスを利用すると15分ほどかかります。 ハヌルナラ公園までは徒歩3分、長幼大清渓谷までは車で5分、長幼体育公園(スポーツセンター)週末プールまでは徒歩2分の距離です。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止されていますので、予約の際にご注意ください。 訪問者のレビューによると、ホテルは清潔で親切なサービスを提供し、施設が良いと評価されました。 周辺には便宜施設が近くにあり便利だという意見も多くあり、駐車も便利で価格の割に満足できる方だといいます。 周辺の防音も効果的なので、騒音の心配なく快適な宿泊を楽しめます。 客室は大型浴槽とウォッシュレットが完備されており、3人超大型家族浴槽客室と様々なサービス及び駐車場も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全室にバスタブが完備されています。また、VIP客室以上からは大型浴槽とスタイラービーチ/プレミアム客室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "エアコンは完備されていますか？",
            "answer": "2022年6月には全客室のエアコン掃除が完了し、涼しい休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴や無料Wi-Fiは可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴と無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテマート長湯店や様々な便宜施設があり便利です。"
        },
        {
            "question": "ロッテウォーターパークまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテウォーターパーク(ロッテアウトレット)までは自家用車で7分の距離で、バスを利用すると15分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルナラ公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ハヌルナラ公園までは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されていますので、予約の際にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺のレビューはどうですか？",
            "answer": "周辺のレビューでは、ホテルは清潔で親切なサービスを提供しており、施設も良いと評価されています。また、便利な施設が近くにあるという意見も多くあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には大型浴槽とウォッシュレットが完備されており、3人超大型家族浴槽客室と様々なサービス及び駐車場も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 448
    }
}